唔好按猜猜叫人係鬼，殺傷力同講分手一樣

雖然警方已多次製造混亂或混入，但冇真憑實據，千其唔好按猜猜叫人係鬼，殺傷力同講分手一樣，會破壞團結性和信任

叫人留或走都可以係善意，叫人走可能想大家保留實力，但也有可能會令剩返嘅人更危險，令實力受損（所以真係要好小心）